有咩手機Game好玩？

但又唔想玩下下都課金咁Game

白貓project

lihkg game center

神魔之塔

Genshin impact

call of duty mobile
唔洗課金都玩到

手機驚 逼你課 你諗
Pay to win
除非你單機

唔怕乾塘玩 一拳

怕就玩fruit ninja

利申課左半球係三隻驚 斬手中

復活邪神 平時送勁多石 有保底 玩國際板有未來視可以知道點留石 無課都可以抽齊人權角 不過要用模擬戲掛機

cytus II 唔買DLC 嘅話免費無廣告任玩

FGO

做騎空士啦 你需要既只係一個肝

海賊爭霸Online，下載就送S級火槍兵

temple run

有無咩新既moba game 好玩
棄左傳說兩年，最近想搵啲game 玩

Pokémon go

android 2.0玩到依家

王者榮耀

守望傳說
真心好玩唔使課金
Arpg又有解迷
故事感人 又成日惡搞其他動漫電影等等

guardian tales應該係目前最高質

dungeon maker

敢達 爭鋒對決

NDS模擬器

PES

魔關羽

為美好的世界獻上祝福

神魔三國志 開局就送魔關羽

pubg

GBF 佛心

係都arcaea啦
雷亞瀨共

唔明點解有人會課咁多

因為好想贏驚入面嘅PvP?

悟飯？定小雞？
有冇好啲嘅推薦

抽卡，贏pvp，收集慾之類嘅野
抽卡就似賭博，例如唔信抽唔到，想要邊張邊張卡等等

利申：毒撚

咁你鐘唔鐘意去賭博或者澳門

利申：我0興趣就好似比個gay 佬我唔想吉佢屎眼咁

個人完全唔鍾意賭
但係到抽卡時會唔信抽唔到，個心態應該一樣嘅
有時唔係到想要張卡，只係接受唔到運氣咁差
不過課金抽卡比賭更慘，錢出左去拎唔番
賭博贏左仲話有錢收

暴雪英霸
畫面靚+ 遊戲節奏夠晒爽快, 一開波就埋身肉搏, 唔需要去煩買乜嘢武器防具, 只需要集中搶地圖objective + 殺人, 你鍾意嘅話淨係玩自己條線顧住拆樓都得
blizzard 成班角色大混戰有歸屬感有feel, 真係唔明點解隻game會搞唔起

vainglory 跨平台MOBA, 呢隻幾年前都有斷斷續續玩下不過始終太複雜好似LoL 又要諗武器防具依啲麻煩嘢太煩所以都係停咗
android + iOS + macOS + windows+ amazon fireOS

咁好彩你唔好賭

我有少少明個心態個黑仔運
我有時打機連輸幾鋪都唔信邪 但真係繼續輸我最多嬲豬認命

我不能理解點解手機玩game一定會停留喺下下都課金嘅思維
Apple Arcade 一個月費$40 個個禮拜有新game多到玩唔晒, 仲可以family plan 六個人一齊用遊戲進度跟返自己icloud ... apple會根據遊戲時間 同好多因素分錢比班真係有心做嘅developer
除翻開都係幾蚊雞好過你玩濕鳩垃圾game俾人掠水.. 醒下啦...........

我個家庭plan仲有一個位, 如果你幾十蚊都唔肯比 我可以免費加你入嚟任你用
最近玩隻butter royale 幾搞笑食物版PUBG, 啲武器全部都係食物構造, 幾個大update之後又有season update 真係冇諗過佢哋遊戲內容都做得咁豐富

算係好彩唔賭，唔係嘅話依家應該好慘
不過之所以點解會有人玩手機game抽卡抽到嬲就係咁
命依樣野有時真係唔到你唔信

月圓之夜
單機Game

kindom two crowns

拎部switch 出黎玩zelda

原神

不是人人也懂英文及轉去iTunes USA 的

我就是例子

所以就選擇停留喺中共香港省 itunes + appstore 區域浪費自己時間繼續玩垃圾game?
如果你係真心享受嘅, 咁我冇嘢好講我尊重你嘅決定

可能大家大腦電波唔同, 你要我嘥時間download嗰啲垃圾game玩5分鐘都頂唔順
順便提提你其實Apple arcade 所有game都已經有繁體中文語言, 因為主權獨立台灣中華民國係同全球同步推出, 喺香港唔出係純粹唔知邊隻game得罪中共姐
當然你可以繼續俾藉口自己,

大掌門

angry bird

巴打唔駛嬲 我假膠啫
一直有俾正評你

AFK，唔洗課金都玩悠閑放置game

lol 幾逼真喎

mini metro

3ds模擬器

你可以根據自己想搵咩console揀emulator同rom。

有咩?

守望傳說 可以係好多地方見到製作人圓嘅心機

玩動物

模擬帝國

唔該 巴打

係，唔洗課金都有成功感

原神咁好玩冇人講？？

同求扮工GAME

屌你老母 黑客app黎

真係有中文咩?

真係有
依度咁小人有用arcade 我呃人都冇意思啦
不過佢全部有繁體中文對推廣真係有幫助嘅
因為香港真係太多文盲腦殘，係超乎你想像

全世界都一樣多「文盲」or else 論壇啲post 可以少至少2/3

食雞

Angry Bird

棄手機，取呢2者👍👍👍

你老尾有得玩chu chu rocket
香港死都唔出arcade

graphics靚都可以好悶

電話game=on9

仆街屎萊姆個撚屌就係靠佢出道

多謝你肯今年原廠價出讓呢2舊嘢俾我

Apple Arcade 可唔可以香港卡比錢

switch模擬器

可以
我係用香港發行嘅ae卡
只需要將電話使用地區轉做美國再加Apple ID App Store轉美國就可以擁有所有最新最齊服務功能, apple news + 我都差唔多用咗兩年......等香港就死得.............
所以停留喺香港區App Store iTunes根本係冇意思, 除非你要經常下載賽馬會/ 外圍"遊戲"Apps
最近留意到Apple開放左Apple TV + 入邊嗰啲Channel冇咗地區限制
嘩好撚爽.... 可以直接 apple俾錢訂閱睇到睇到AMC + d 美劇
本身有用smart DNS 串流訂閱所有美劇公司所有app但係Apple TV Channel輸出嘅係特別高清因為用返佢哋自己Server, 所有費用集中App Store扣數又係方便之處

美區apple music會唔會唔齊廣東歌?

課金Game 就唔好嘥錢嘥時間喇

之前俾錢買咗幾隻舊嘅GTA 玩，幾十蚊可以磨幾個月

我冇刻意去搵過因為呢幾年都冇聽過廣東歌但係正常香港區有嘅我都應該有不過轉左用英文咁解
你可以俾個例子嚟等我試吓搵吓

是否地區轉美國，用番港區apple I’d 登入？定要另一個美國帳號？

Apple ID 轉美國先係重點
箭嘴指住嗰個位payment & shipping
篤入去再將你嘅帳戶地址轉美國區

部機本身嘅使用地區你教香港會冇咗Apple news d app佢哋就會消失咗, 你唔用嘅話問題不大不過強烈建議有求知欲嘅人去用

唔洗喇唔該

switch 模擬器手機版係中囯半成品黎。用sd855都玩唔掂。

有無得game store page可以查下有咩獨占game先。始終我都要睇下有咩玩先決定book唔book。

佢好似有免費試用

我都記得依隻當年係sega Dreamcast 經典
我寧願佢炒冷飯整返隻jet set radio arcade / crazy taxi arcade ，
另外apple arcade 隻sega racing 同家用機唔同級數 ，呢隻明顯係傾向手機化咗，畫面特效道具賽道環境規模全部大降級，真係離晒譜
chu chu rocket 好似好難玩咁我一路顧住玩其他新嘅都冇掂過依隻

可能冇乜feel, 最有回憶都係Jet set radio

err，唔係呢樣野。即係大家都access到既games游戲目錄。
擧個例子，xbox都有gamepass但隨便一個人都可以去距目錄website見到有咩游戲可以玩。

幻想神域2，畫質好好既既mmorpg

芝心Apple 用家 乜柒用
會唔會玩埋Apple One

其實冇

隻龍珠手機game 轉珠嗰隻其實好唔好玩？

Apple官方係冇依樣野存在
佢哋處理方式仍然係自閉兼垃圾
有時係twitter 同啲developer 傾偈
佢話Apple會定期開會聆聽大家意見但係處理方式都係聽完係唔會有回應俾你，佢鍾意做就做唔做就唔做
呢個網已經係最詳盡列齊130隻game

我太懶了不過應該都會照用埋apple one ... 反正全部都比緊錢，個apple fitness 多數會荒廢唔用
唔排除遲啲買部peloton 健身單車就會有動力玩好多

The walking dead
The Silent age
貓咪大戰爭
Among us(如果你有frd嘅話）

無ae 卡 放棄 乜柒service都join唔到

有冇試過用其他信用卡

星展 tap n go 都唔得 要美國信用卡/美國銀行卡先加到入去 chu chu rocket

係....因為AE processing 係跟返美國嗰邊, 所以可以繞過好多障礙
我而家個family滿咗考慮緊是但踢走一個唔太熟嘅加你入嚟俾你免費用
💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬💬
是但開張AE blue cash 門檻好低, 而且我覺得最實際係依張卡用乜嘢錢直接回番1.2%俾你.. 一年用20,000就自動免年費

我條referral link 大家齊齊有兩舊水 cash back

好過其他 飛行卡一係就全世界周圍飛先用得着..白金卡嗰啲積分可能要碌幾十萬1,000,000先夠積分換部Dyson風扇